要有民間記者會 但指閒唔係大台

記者會應該要係指出黑警同政府謊言 唔好唔小心變大台